聽講有班專登去完韓國嘅手足喺旺角現場等俾狗咬

喺TG 見到
人數好似有廿幾個

攬炒開心分享

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

手足要平安
要死嘅係黑警

有無咁恐怖

係咪去過新天地教活動

細細聲

岩岩無口罩拎炮狗 唔知有無近距離接觸呢

嗰班手足可能想3萬thx

推

屌啦靜啦-.-

大把中國手足

舐過咁多次野，你估真係咁戇鳩企喺度俾你拉啊。

現場問過
真係有人話去左韓國

我有fd真係去完出去，話點都要傳下畀班狗

感謝武漢提供生化武器